To all the motherfkers who 去健身房用跑步機：

比錢跑步正傻鳩！

一係就去西貢跑，一係就係馬路吸塵

正皮
我去海皮跑下望下女唔好

仲有比錢去跑馬拉松但去鳩行嗰啲

比錢行路正傻鳩